原來唔著底褲好舒服

呢排腸胃唔係太好 成日屙濕熱屎

話說今日返工坐係度放左個屁
呠完之後好似有啲濕濕地

心諗唔係掛 失禁？
去廁所除條底褲一望 屌 真係瀨左
有屎水有固體屎
抹乾淨跟手掉左條底褲
真空繼續返工

感覺好舒服 屙尿都方便啲
以後唔著底褲啦

下次你再失禁你可以除咩？

夜晚有蟲捐 你就知

你條褲痴哂啲屎尿都仲坐得番張椅 隔住個mon都覺臭

屌隔離POST

屌 係喎 無諗到
有咩好提議

抹乾淨左